[即時]太子出咗防暴

有線直播出緊 去緊旺角
前線小心呀
Be water呀

推

推 犬太子面向旺角推進

Be water

柯士甸佈咗防
Apple live

太子警署外 大量防暴(200人) 沿彌敦道向 南 推進